衝，又話拗，遊行，又話無用

人地衝果班，比人打，中槍中彈，比人拉，有後生仔，後生女都敢去

你班和理非非撚，衝你又無份，零風險嘅遊行又話民陣低能，又話父親節，又話少咗人數會點點點，咁撚多藉口，根本就係自撚私，想享有成果又唔付出，仲要付出得少少

而家呢個時勢，盡做啦香港人。

怕人少咗會比政府講成少咗人支持，就用你地雙腳話比人聽，你地到底有幾反送中，爭下氣！

各有各做

啱 至少要keep住行出黎表態 唔好俾機會班仆街有藉口話大家支持返政府 少咗人反對